我發覺自己父母真係好低能

今日佢問我有冇去遊行，我話有不過冇衝，只係負責物資補給。佢就叫我以後唔好去，話好危險而且好無聊，一俾人拉咗就咩前途都冇晒。
我話點解唔去得，佢就話去得遊行好多都係黑社會煽動
特登叫後生仔去搞亂個社會，仲收埋錢
我問佢有冇見到黑警亂咁打人，佢竟然話打得好呀，唔打你唔知衰，唔係又等你班人搞搞震。
我話唔係喎，冇沖嘅人都俾人打，佢話你去得遊行就預咗啦，多人起上嚟點會理，你唔睇下外國警察個個都用槍，你唔出去又點會受傷，自己攞嚟
又話示威者又用鐵馬又阻塞交通，算係咩遊行，仲唔係黑社會。我話抗議係要咁做，但係而家警犬係亂鳩咁打人，條撚樣竟然答我抗議係咁，唔係點清場
係要有人管下，唔係搞到個社會亂晒
我真係好無奈，點解自己父母可以咁，仲覺得自己好聰明睇透成個社會（利申父母中學畢業），同佢解釋又話我使乜聽你解釋，你做好你自己先，仲學人遊行
我真係唔知佢哋係紅底定港豬，我淨係知佢哋戇鳩
Sorry 表達能力太差，寫得好亂

盡快制作高官海外護照圖鑒然後喺Facebook WhatsApp WeChat 小紅書廣傳
好多無知巿民，都唔知道特區高官妻眷都有外國護照

雨革嘈過之後
冇再同父母講政治
大家思維完全唔一樣
我地覺得爭取
佢地覺得搞事
我話又唔駛你衝
人地幫你爭取埋
你精神上支持下都得掛
佢話：我駛乜你幫我爭取呀

但睇到東張西望講屯門大媽同班老淫蟲就識屌
又話大陸人乜乜乜政府乜乜乜
我有時都會串佢兩句話
你終於知道點解人地要反政府啦